{"count": 49, "c": 0, "f": 0, "o": 0, "n": 0, "photos": [], "w": 0, "total": 0, "start": 0, "movie_info": {"id": "26312002", "title": "\u571f\u8033\u5176\u8bed\u5165\u95e8 \u7b2c\u4e8c\u5b63", "original_title": "T\u00fcrkisch f\u00fcr Anf\u00e4nger Season 2", "year": "2009", "is_tv": true, "rating": {"count": 281, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 7.2}, "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2225093253.webp"}}